★由於反應冷淡，No more J慧中post

J 返游 b ? 周庭 ？

both

好快爆POST

開J ➕👅post

游b post 呢

開J老貓post

4位神獸注意 THIS IS NEW 9UP POST

only 4妖獸吹水

根本off topic

no new photo

暫停

Too busy at J only

反應熱烈
8日爆post

vero都冇

準備開白宮聯署
要求美國政府界入
Trump:「we need people（oldcat) to open J 牙中post」

收到風，中國口交部，白宮發言人，歐洲理事會同聯合國秘書長已經準備發言譴責

希望老貓可以盡快open new post

X2

游b